本·史密斯對當前媒體形勢的看法令人羨慕。 《紐約時報》的本·史密斯看到了另類右翼的崛起，並看到了社交平臺的一個新時代 
 因此，不管紐森自己的政治生涯是否健康，他都有一個令人羨慕的——也是極其罕見的——機會來塑造未來幾年的加州政治。 加州新參議員將創造歷史。 但他能在2022年贏得任期嗎? |納撒尼爾·拉奇(nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年12月22日|FiveThirtyEight 
 此外，通過在封鎖期間展示這種技能，斯威夫特只會進一步強調她令人羨慕的職業道德。 泰勒·斯威夫特，流行文化的主力康斯坦斯·格雷迪，2020年12月11日 
 對於任何發現自己處於令人羨慕的領先地位的公司來說，關鍵是要抓住機會，規劃長期成功，特別是在這個前所未有的動盪時期。 在疫情中，訂閱品牌正在使用分析驅動的用戶粘性來防止用戶流失 
 總的來說，人們對那些被視為精英的人、那些擁有令人羨慕的隔離和生活的當權者產生了強烈的牴觸情緒。 辦公室政治:階級戰爭已經降臨到工作中，2020年6月12日 
 這讓她更加令人羨慕——我們已經在羨慕她的殺手生涯了。 去他的喬治·克魯尼-阿邁勒·阿拉姆丁是陷阱|艾莉森·麥克尼爾尼| 2014年9月30日|每日野獸 
 在高端食品雜貨店的消費者中，全食超市有著令人羨慕的胃和錢包份額。 全食超市的有機午餐被吃掉了丹尼爾·格羅斯2014年5月9日每日野獸 
 神是一種令人羨慕的生物，他比你強得多。 你也能像約翰內斯·維米爾一樣畫畫嗎? Andrew Romano | 2013年12月6日|DAILY BEAST 
 四人組似乎在用令人羨慕的機智處理各自的情感動盪。 《衰姐們》第三季預告片首發。 它是最能引起共鳴的嗎? 凱文·法倫2013年11月22日每日野獸 
 作為一名政治新手——這是她第一次當選——她帶來了令人羨慕的成功記錄，克服了巨大的困難。 伊麗莎白·沃倫2016年反銀行演講火上助油|埃莉諾·克利夫特| 2013年11月12日|每日野獸 
 它們不就是幸福的象徵嗎?幸福不就是一種令人羨慕的財富嗎? 弗蘭克·費爾萊，弗蘭克·e·斯梅德利 
 記住，“已故的史密斯先生”的名聲是不令人羨慕的。 《完全單身漢》|沃爾特·傑曼 
 那麼，我的朋友，你為什麼不能擁有這令人羨慕的祝福呢? 布萊克伍德的愛丁堡雜誌-第55卷，第343期，1844年5月|各種 
 嗯，我不否認這是一種特權——一種最令人羨慕的特權。 土耳其浴之謎|E.M. 高蘭(又名麗塔) 
 在世人眼中，他們的證詞完成得也不令人羨慕。 契約條例|約翰·坎寧安